Elinor kon nauwelijks geloven dat dit waar was, omdat het zeer onwaarschijnlijk leek dat Willoughby zou moeten voorstellen, of toestemming van Marianne, om het huis binnen te gaan terwijl mevrouw Smith erbij was, met wie Marianne niet de minste had kennis.
